大家唔好放棄

純文科，三大，爛GPA ，初畢業語文屎，做過唏噓的推銷員，最後考到幫辦而家月入六皮住千尺宿舍

唔好怨自己老豆不是李家誠，唔好賴自己唔係神科畢業，路係自己行出嚟

垃圾警犬
爛仔